[I]白貓Project前玩家討論區#144 兩次凱旋巧high先

一上嚟就1001

on9

個SCREEN好似又連唔到電腦

吉時就過

你真係抽狗男女??

on9仔

《白猫プロジェクト》這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人葡萄。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的信用卡，吹奏戰場之歌吧。
執撚咗

是旦啦 中又好唔中又好 反正開台都係睇人仆街最開心

你上次無抽男女主咩????

都話ALL IN唔中

你咁法老 ALL IN點會唔中

頭先1001 同埋比局長屈 想打d字又打唔到 廢事追po

法老就一期期既姐 課金才是王道

你問撚完又問

不過家陣個SCREEN辛唔到落電腦

我左手用e bra ac打字 右手用呢個ac打字 仲邊有手碌滑鼠追po呀

Boot 完機就無事

繼續做分母

腳趾呢，你無腳？

好似搞掂

岩岩用左黎打"腳趾呢，你無腳？"

又可以見證神跡

大家也是好分身

準備跳2下

2273

勁

完

邊條撚樣同我講一定中

4i

抽多一大跳就中

等茶3再開台 不過岩岩好似室到仆街?

Yes

遲下睇下有無其他方法搞搞佢先

男女主咁易抽 我以為佢一早有添

是旦啦 有又好無又好 無課狗邊奄尖得咁多

唔通無課想要齊限 又有錯嗎??

現實同想像係兩回事黎架 今日真係好唔開心 聽日一定會更唔開心架 你話系吾系牙 哈姆太郎

寶寶明白你的悲慘

你有井9要乜9女主

有電腦同要IPHONE有咩衝突

我聽日長週 就真係唔開心喇

我聽日都係

唔怪得係分身啦

有長短週 道忌

一路都自己同自己講野

隔離就出得咁爽手

黎緊聖誕正日出聖女奇蹟

易抽你老母

一個凱旋就推得咁撚快
白猫復活左

CHOK仔牙

大師兄返黎喇

但係禾隻ching龍唔識返黎

LM

撚屌pool都抽

青龍都有人追

情人槍法雙都咁柒
我情願搏青龍

中仔唔中井9

top1 ing

中呀

認真
一係C社太廢
一係同Apple夾計

明明7plus出果陣玩白貓仲係一下都唔Lag
而家就有frame drop/lag

一定係c社問題
岩岩an>ios順到去左新世界
依家用我部an機仲順過ipad

拉返平An同i既差距

我

冇素劍 點算

又中好野- -

又勝又勝，又勝大概可以

有load

又然又然夜晚 從未覺是冷

千5石

1500石

果然唔駛兩日就無人提高登

🤔

勁呀

ching ho ball

幾時先到我有份貼堂曬死你地班仆街牙

你想點

帝國弓用咩飾物好？呢個岩唔岩用？

HP80%以上で炎水雷属性ダメージ+30%
HP80%以上で攻撃速度+20%
混乱無効

太耐冇打白貓 有冇人可以手仔搭手仔教禾點打

wow
仲玩白貓？

手機game沒落喇

禾過兩日玩埋最後一隻應該就唔會再入新坑

有咩新game？

XXProject

醉曖馬場

一齊玩白網

Alchemia Story

垃圾驚

又係mmo黎?

睇片先知勇b打成2千幾3千萬
點解咁少人用
俾我用啦

你跳得上去
落到黎你隊友都殺左隻怪
再唔係就隻王走左

成功刺激瀏覽人數

一日

全版核彈就話姐

仲要用成半條sp

抽多兩大跳帝國 乜都矛 唔抽鳥

同YOME 一齊冒險談情既RPG

戰鬥係Soul Reverse 玩法

個十選一幾時有得簡?

乜真係有咁多CD-ROM架咩 🤔

腩叔

你點知

岩岩係地鐵睇post無留言比人見到

呢個飾物邊度拎？

連pokemon go都玩唔到
Smartone正辣殺

捉皮卡丘
皮卡皮卡皮卡

歐鹿又勝

今日你幾時得

我收工返去恰一恰先 恰醒叫你

有咩搞

屌原來我唔係11.2 更新完就玩到了
可以棄白貓走去捉木守宮了

屌玩左兩分鐘就玩唔到 又要回歸白貓

仲乜春

私人野

強姦醉酒女「機友」致懷孕 罪成休班警稱會上訴：唔好畀啲衰人得逞

寶寶好有呃西屌嘅經驗

復刻中井上
繼續放置

為左慳錢，又要屌閪又唔戴套，有撚左仲想側側膊
入去坐啦撚樣
就算明老屈你
你自己抵撚死俾曬機會人做你既
人地俾曬機會你交錢落左佢鬆人兩邊好做
係要迫到條女行最後一步
無錢就唔撚好學人咸濕啦
一係就去叫雞，幾百蚊唔係俾唔起呀

ps:寶寶有成30正皮

咁咪有成30人支持寶寶
交撚落仔錢鬆人 天撚真到

原來你都有屌閪經驗

曬命既時候咪特別多
幾難得搵到機會

利申次次都搵唔到

曬恩愛都多

你無聽過愛情專家係無拍過拖架咩

鳩UP下都咁認真
唔怪得個傻鳩次次都俾我狗咁撚
次次撚到差唔多就自動收皮做怨婦
過兩日又衝出黎俾我再撚過

amazon劇場版

你睇下條傻仔 7撚完又話9up
次次都一撚樣

即係你都認同自己個poont幾撚天真啦

又要講多次白貓post天真嬌名句

個個都玩白貓 唔通個個都想玩白貓咩

不如你條柒頭
望撚埋後面幾頁先啦

休班警涉將醉酒女「機友」強姦致懷孕，被控強姦罪，案件今在高院續審。控方讀出事主X報警前與被告的whatsApp對話及語音錄音，包括X發現自己懷孕後追問被告案發當晚兩人有否性交，被告否認，X遂稱「我有咗BB，頂，我呢兩個月剩係同你出過去過夜」，惟被告卻即時回覆「恭喜」，X於是罵他「恭喜你條命」。

X供稱，當時希望被告李偉嘉（30歲）「認頭」，遂向被告訛稱已經報警，被告態度即時轉變，不斷致電X，X希望兩人對話留下記錄，於是叫被告「有咩係whatsApp講」。庭上播出被告向X發出的語音錄音，被告聲線明顯不耐煩，質問X「咁你而家想點先？其實我唔係好明你點解唔聽我電話？你情我願，班friend都知我哋係男女朋友」，更反問：「強姦同你情我願係兩回事，小姐，ok？」被告指「交俾差人處理我真係未驚過，男女朋友發生呢啲嘢好正常」，之後又勸X「有事慢慢講，唔使咁激動」。
X當時立即否認與被告是情侶，斥責對方無恥，並質問對方「你覺得係錢嘅問題？第一次問你你唔認？重要話我隨便？你做錯，重要侮辱我？」被告即反駁：「我對你好差咩？邊個幫你搵袋？接你？如果唔係你俾人溶咗！」被告進一步稱「唔好嬲，結婚生出嚟」，X回覆：「你為咗掩飾罪行，推卸責任，你咁嘅人品，同你結婚？」
X表示之後與被告見面，對方哭著認錯，不斷自稱「人渣」，指「阿媽得佢一個」，要照顧母親，要求X不要報警，又稱會與X結婚。X一時心軟遂表示會答應銷案。
惟X稱懷孕後經常腹痛，「晚晚要睇急症」，感到抑鬱及常發脾氣，每次一想發洩便會責罵對方「憎死你，自私鬼」，又稱要花盡對方金錢購物，「冇錢都要買，要你試下無奈嘅感覺」。X稱當她答應銷案後，被告經常不回覆其訊息，亦沒匯款3萬元墮胎手術及補身費用予X，加上陪X看醫生時又因等得太耐而發脾氣，又稱會找律師告X勒索，X遂決定報警。被告得知後即跪在X家門外認錯，X最終亦前往報警。

休班警涉趁女網友酒醉帶到時鐘酒店強姦她，涉事休班警李偉嘉否認一項強姦罪，案件今(1日)續於高院審理。

控方今早在庭上播放被告的錄影會面影帶。他稱去年6月11日晚在打機友唱K聚會與事主X初次見面後。翌日下午已再去X家打機，那次已在X同意下性交，並在X體內射精。那時X有罵他，他回應說他會負責。到18日晚上，他們再去喝酒聚會，期間有人問X他是否其男友，X回答說是。當晚他和X都喝醉，但X不肯回家，他們於是便乘的士去了開房，但兩人均醉得洗完澡後便倒頭大睡，沒有發生性關係。

被告指在7月5日收到X的WhatsApp表示她懷了孕，不斷罵他，指他不負責任及稱要報警。被告稱他當時很驚，但不是因為有強姦她，而是怕她報警會影響他的工作與前途，所以他便順着X的情緒說話。翌日X約他出來會面，聲稱驚他會走佬，取去他的身份證和回鄉證。

此外X除聲稱報警外，還向他索取3萬港元墮胎和調養費，又稱「你就逍遙自在，我就抑鬱」，「我星期日要買好多嘢」云云。他在7月11日提了1萬港元給X，但X見不是3萬時，又問他「你玩嘢呀？你當我咩呀？你即刻車我返屋企，我同阿媽一齊去報警。你死X梗喇！」之後他再無與X接觸，直至被捕後，才從警方手上取回身份證和回鄉證。

被告於錄影口供的尾聲，除否認強姦外，更指X「根本就係屈緊我」。

雖然我都知弱智係無得醫
算啦你既然咁慘我都係唔撚你了

嚇撚死人咩
第一眼見到咁大段野以為佢打出黎還擊我

原來copy & paste唔知做乜9

比落仔錢就可以鬆人
又學到野, 聖誕fat fat了

寶劍戀

見你盲咪直接copy過黎幫助下你呢d傷殘人士囉
雖然都唔排除俾左錢都係會告既
但依家講緊好明顯就係果條柒頭同你差唔多級數
面皮厚到可以擋子彈
柒撚左又想側側膊唔認自己真係柒左咪出事囉

今次寶寶真係7到無朋友 應該有史以黎最7一次

成篇野講到咁都咁有自信貼出黎
仲要自己紅撚埋d字比人笑

交左落仔錢咪無事囉 兩邊好做

古有賭神教人發達買曼城
今有寶寶交落仔錢可鬆人

希望果30條友聖誕無事

他在7月11日提了1萬港元給X，但X見不是3萬時，又問他「你玩嘢呀？你當我咩呀？你即刻車我返屋企，我同阿媽一齊去報警。你死X梗喇！

yes!
肯定唔係為左錢

究竟要點樣先可以中井狗

打和! Super!

第一場我買布里斯班獅吼-0.5/-1

課4-5000應該有90%以上中

1饅頭

Good morning

每日單抽士兵

…

你太快按 轉呢d輪盤有技巧的

明左死埃大法日日35鑽

召喚南哥

潶又玩69

第二場我要fc悉尼0/-0.5

原來已經玩到有埋字頭

凱旋課到上top10

第三場我要日本-1/-1.5

日豬

膠比

有アイシャ陪我食jelly bean 課幾多都值啦

btw 喺app 台小圈子post 做po 主係有啲虛榮感既
唔試過唔知

呀sa 笠頭巾好睇好多👌🏻👌🏻

係咪好多人block咗你
咁少留言 壞我白貓江山

我湖會東山再起

不嬲用笠頭
帝國果套唔襯佢
同子安岩岩相反

金錢2倍書同獲得物2倍書可唔可以一齊用？

可以

襯返魔王弓

笠頭冇異色瞳

收到風
e巴瘋狂刷rank

差2RANK都叫狂刷

吊 今次啲花生得一頁

唔會 跟本無人識佢

唉爺又dead air

收皮啦

四I 係咪又allin凛妹

阿比都未抽到 點allin凛妹 同埋連凜雞 都係上次先抽到炸
fgo唔係少少錢就玩得起

有無人打龍變曜日半粒鍾?

訓地ok?

我深信今次無阿比 下次我會有凛妹

正正經經打ok 入呢到-2

正 準備追

歹徒 我想問你無課有幾隻5星?

計埋寶 5寶=5隻

fgo想逼死人咩

我有課保底
兩個ac
1個21 1個15

帶土有無咁歐

你第一日入白貓POST?

算係

-1

佢無課 但唔知點解有個ac 有隻寶5武藏 佢開台抽

法老LIST 榮譽會長係法老頭 之後第一個就係帶土

呢個真

第二個係鳩比

關我叉事啊

繼琴日中左女主後
今日中左法米通第一位垃圾雙刀
今年會唔會再抽唔到4星

無法老頭就唔會有法老LIST

me小薯黎

仲有法老E 並列第2

儲得多石姐

一早中完 玩到臭晒 你復刻先中 走啦

石多同中唔中對非洲人黎講係兩回事黎

太bug
Btw 無買椰子呀 無錢課白貓啦

今次我就撐4唉

凱旋不過志在免費抽下d 無追既廢角
又無女主 又無子安都唔棄白貓仲玩 真係狗黎

要儲幾耐先有過千石

可能佢有男豬同井9

即係你又有女主又有子安啦

駁唔到,一早比呢到d手足屌到鬆撚晒
同我地講琴日終於屌到

都唔知抽凱旋嚟做咩

應該都成年 符都儲
上次200符都出左兩隻武藏

其實井9係咪必用塊雙獸石板？

駁唔到 追埋隻帝國弓先

禾FGO新手 留名學野

女主真係玩到唔玩
協又一定唔會用 煩過西

屌 公平咩 我2個ac 都得廿隻 但係零石了

你問佳b啦 隱藏課長黎 見佢乜撚都有

要破解dead air 好易

1

2

3

4

5

6

7

8

9

o

又痴左線

屌你老母 10連咁撚易on9 執啦

你地fatfat la
出金凛呢獲真係準備過肥年

金凜過聖誕揸,新年復刻大批限角

你肯定係10連易而唔係dead air?

班fd已經牙齒緊

J大腿嗰隻當抽咗

成年冇玩 都係岩岩先有得屌公廁女豬咋

街場毒瘤

宗師都要刷曜日

棄左n年 見佢有凱旋十抽 抽左依隻
發覺自己已經跟唔返

top1角黎

我真係無玩好耐

佢真係top1角黎

用上手 覺得佢行得好快 按住行都會電死怪
大技未知幾勁

抽啦望

唔係今晚先開始公測咩 點解個個咁快裝好MHW

留名睇mhw=垃圾

55

利申down左 後日考試
我屌佢老母

係地圖換左,其他好似差唔多咁

其實勁係邊
用落好似唔覺

勁在top1

釘宮真係勁d

曱由贏冇腦囉
子安操作上煩過曱由咁多
搞呢樣嗰樣 又唔係打幾千萬

希望新甲由勁過井9

確定左係弓?

仆街 玩左陣 我驚我返唔到XX D畫面

我長插電視玩都覺得個畫面似PS3年代

好靚

呢個真
笑左好耐

睇人試玩條龍跛腳都行得咁撚快
追都追到變ON9仔

2抽凱旋1星虹
On 9

睇一開頭你做咩係咁打佢個頭

一邊講日文
另一邊UI 同個景又英文又鬼佬風

#metoo
突然醒起小學有個女同學主動撩我互摸 咁我呢d咸濕仔緊係狗衝 但係摸左一排佢唔高興 就搵老師告我 結果我記小過見家長見社工樣樣齊 佢就乜事都冇
諗起都想哭 明明係佢撩我先

學焗腸條女擺件事出公海呃下正評都好

有圖有真相

梗係唔高興啦
你就係咁摸佢大塊田
佢就摸極都搵唔到你69

局長落到菜撚校園巡視

好難搵返本手冊比你睇

禾細細個就大大69牙

Q: 試形容地拖外觀

FB搵佢

mh幾時beta完

WA DIU

免費一抽中埋井9

睇今集三月的獅子發現白銀

今天是決勝日

賭神又然

棋士3

又勝

而家先睇 今集一拳有成百幾集

遲鈍的膠比

唔識玩 玩到一半先識lock個身

岩岩down完 有無得連線

有無人一齊完mon hun

yes
online

聽日考試今日唔玩得

1月見

歹徒 一齊玩

而家？

今日唔得 我指遲d

ok

好似好難操作咁
咁多攻擊制
仲要把把武唔同

多過switch版?

一樣咁多

39 分鐘前

唉唉唉鬆

我要青龍呀屌

屌你老母日日都饅頭

離地到抽4神,新花式

得一想二，$#P 已經成功爭取派2017 把素，本身中村AP話得30把，仲想點

全ser計？

白貓轉中村應該真係執得

30把不如咪撚派

係

個活動唔係FOR 白猫衹實FANS 嘅咩

個個當隻MHW正式版咁玩
係咁屠

嗰條撚樣好離地

2017把你就會中咩
唔記得上次抽石？
唔記得幾多十萬都可以7連5啦

講得岩
25石都未中過既非洲人
77萬份獎品都未輪到我
何況得2000把
不如依家15石抽返把返黎

上次係支那大把人開新角洗AC囉去賣拉大晒個分母

操蟲好似咁正既有得飛黎飛去

唔係個個人都有得GG俠咩
btw
XX都個個飛啦

打左二百場都有

上面條友又要比人笑

Me用雙刀當咗打白貓咁玩 斬斬斬+碌

大醫生去左申請個d咩部門大獎未

禾覺得你好有潛力收3自選自色

XX嗰款雙刀係幾爽
真係有啲似無雙

傻吉歐接班人

btw 最高好似20%

20係要少sp

但佢上次唔中真扎棄過一排

抽返未

今晚個情勢真係買唔落王者

未

如果打得好可以連續咁飛

有無人玩

整嘢食條女真係

will

我廠比人秒入

咩POST黎

仲以為講緊日本大肚婆個post

咁重口味

又變饅頭

今次茶熊幾隻有書讀？

隻隻都無書讀 cosplay學生妹only

有冇人刷新協半粒鐘
好多弓石同大劍石

去換勇者專先

LayereD Stories 個故事同gameplay真心吸引，故事分app同動畫線

故事大概係講2037年擴張現實技術能夠令所有想像嘅嘢變成真實，但係就有UNPL系統俾人投票將觀感唔好嘅嘢delete走，動畫主角就用hacker技術將好多UNPL收埋係一間學校，將果度稱為『裏涉谷』

講咁多其實係想引人入坑

BANDAI NAMCO Entertainment

良心笨大

yesyesyes

有冇食評

賭神有冇買獌

日日淨係打十場 乜仲有人會刷石架咩

為左繼續支持獌，忍痛買左鏝

賭神禍害眾生

你望翻#342啦沙叔

個個都買獌 唔通個個都想買獌咩

登入拎2石
發現日版執左

茶熊胎死腹中

chok 仔 mhw 玩成點 贏左雄火未

新手一問
光女主做咩事而家連10強都唔入 佢衰咩?

協力毒瘤

呢排出既關唔適合佢姐

不嬲威完就打壓

咁火龍女都真係威得好耐下，以前出火關D人都照用佢，海鮮網都踢唔走

其實已經冇人會用

老實講好多雷屬關小怪都打勁耐，點疊
仲要摔
對上用都係舊魔王勇者刷last關
用新角仲實際

有十抽一未
睇黎未到星期5都係無新野玩

你趁星期五前找左數佢咪大家都有野睇

未抽得就咪撚講啦
撚樣公司，垃圾屍社

希望今日有 唔洗等到星期五

今日有星期4咪無左格

而家乜野狗屎辣殺都可以佔一格架啦

咪又係拎返之前未整個D出黎
咩 3島NM

放工

做唔到就唔好咁早講
講咗又唔定日期喺到拖
執柒咗佢啦屌

輪盤得返3格石

水母 艦長 實分開兩個pool

目標只有巫女

無限石製

千和+釘宮

why not all？

哪有石

because so but

由3週年到e 家，有幾多關係岩女主打？

要光屬既真係冇佢幾煩
隻劍boss

我覺得萬聖斧好用過女豬

要光屬用勇者仲勁啦
s1成百萬屬傷

暗屬死神,法師怪明點用女豬

單人曜日報酬係咪改過黎
2倍書月曜得4粒星紫

每日一饅頭

自私打

屌日撚日都饅頭你玩撚晒啦

考試淨係玩左頭兩關
今晚玩返XX算

8隻分開4個pool?

16個

抽碎片

抽手手腳腳頭先可以合體

又一pizza

夏v5開始無玩，最近見又有凱旋就想玩返，敢問下而家仲有邊位仲用得

呢個飾品幾正

女豬,咒變同水樹

無新關就整個星貍關比人10場啦 on99

有常駐 星狸

痴撚線ga
完全冇人留言

布歐又勝

個個打緊菜能2015 2016拎石準備星期五allin 邊得閒

點解咁多人負評 話大陸人跌死係抵死 個d回覆 ???

係真係抵死喎

會唔會仲有人未打舊茶熊

我呢個ACC 2015打剩NM一半
已清 趺埋落帝國度

where

就快出菜能 仲用石抽舊pool

我唔識野呀 見到井9好似好勁咁 而家唔抽了
推緊島集資1000石抽菜熊算

白貓不嬲都係下隻更美好

點解暗主重企左係度

因為主角威能

做幾吓引體上升就冇力
好心就咪玩呢啲啦 去操吓體能先

我發現到女豬既優點
就係推島打d陷阱關 一野飛過哂d陷阱唔駛中伏

n年前黑翼已經做緊

好多隻都可以啦

我覺得真係抵死喎屌 極限運動喎 你唔到達人類極限咪死囉
大把鬼佬 體力好過佢都死 姐係佢不自量力 練多d先啦柒頭

又唔搵個fd係附近睇住,拉一拉已經唔洗跌落去啦

算啦
呢D玩命野,佢都預左死
不過佢谷唔到力上返去果時,知自己必死
唔知佢果刻係咩感受呢

仲未計 有機會跌落黎 壓死第2d人
點解明明係抵死 但回覆話抵死 會比好多人負評 連登是咪on9

之後我睇過有人訪問啲玩極限運動嘅鬼佬 佢地話每一次都會模擬個現實情況 練好多次 等身體有晒記憶同確定成功先去做
呢條友明顯冇啦

我一隻都冇

所以寶寶其實講得唔岩
我不嬲唔係反極限運動 因為根本玩極限運動個班鬼佬係冇預過死
佢地d實力夠cover死既風險

夏日魂都得
好似係

寶寶有冇用開pokemon go plus?

有,典牙

佢真係玩極限運動咩
唔係玩亡命花式黎呃like賺錢?

極限運動 好多種既 eg.個d360度轉個d滑版仔又係 徒手爬樓都係
呢隻係最高風險 一失手就死硬

我舊嗰隻壞左 諗緊買過隻正常版定係d改裝版
你點睇

傻囝先會買唔係自動捉

感謝推post

呢d唔好理佢 等佢dead air啦

第一次中走住黎屌既角

4i又 dead air

呢啲擺明花式
又女主又推啲有陷阱皇冠嘅島
利申 Block左

原來12島全語音

隻貓同女主都識講野

真係冇走住黎屌既人 我就黑絲劍果陣玩 玩到今年情人 岩岩11月頭再重玩 我就唔係凱旋先返黎玩 島就re過 推到10島n 7島h 乜春黑翼劍我就冇 可能有其他角有咁既效果 但冇隻隻試過黎推島 邊似你地老屎忽咁識野
又話越新越勁 care隻女豬黎托
唔駛block啦 我自己滾

我認得你 你高登都係呢個名 我假膠9up 你咁認真仲乜

放心 我只會唔妥e巴 唔會唔妥你

屌你老尾

好

唔妥e巴 姐係唔妥我

關我撚事
條友第一日入小圈子post?
講笑認真都唔識分

呢度啲老屎忽好惡 又欺壓新手

惡到 做新手真係慘

其實呢位ching上網唔洗咁認真(特別係兩登)
就好似寶寶同局長
根本現實係到攬頭攬頸
呢到耍下花槍姐

聽講又有新人比人恰

懷疑緊局長同寶寶根本就一齊出緊街 上連登打情罵俏

膠比知道太多了，今晚準備比人滅口

兩支棍 交叉疊

六爺可唔可以派幾個黑人保鏢黎頂一頂

好惡

巧惡

咪咁啦 嚇親人啦

好地地唔得既 班老屎忽惡到

黑翼斧都無就出黎叫囂?

花生

萌新剛入坑
抽到男女主猶大同#9
請問這些角能用嗎？

好好笑

猶大好勁咩?

都OK唔差, 不過除左有次雷屬造球關之外冇出過佢咁滯

Top1wo

唔勁，#9勁d

係遊戲台得罪果2個任記死忠真係唔洗再立足

啲老patpat好惡
我收皮先

Small circle

都未出pool就叫定先

邊個?

果個雙獸塔用過一次
之後未拎過出黎

唔勁 但有個海鮮網上左top1 d人咪提下佢囉 本身都唔記得左佢

勁在top 1

最勁係top 0

入7仔抽有主場加成

寶寶應該知

無留意
講緊邊個,我好少入遊戲台,剩係得閒會睇有興趣果幾個post

終於得閒去睇
各位記住繼續課金交奶粉錢

Ching fgo post係隔離wo

Btw 食屎啦

又迫我9up
非處 不了

機戰X

今日重玩
射左500石落海，嘻嘻

好撚環保

魔神力ZERO大戰天元
諗起都射

mhw beta 玩完都係未有想買既念頭

第一日中女豬
第二日中帝國雙
今日中埋隻弓 del驚

好叻呀你
我都唔小心中咗上面4隻
Cap完圖就del咗驚

屌2手西都要周街唱
我晚晚同emilia加雷姆2姊妹玩4p好爽添

巴打有料到

早前追到賣腎毛都冇條 整個免費就中鳩哂

笑撚到仆街個game名

放置伝説 by shiro yotuya

一早玩緊啦 呢隻咪係

見到新出隻拉打驚 咩年代啊大佬

安心院switch, 三貓獵人/無敵玩家？

見到放置隻字就想作嘔

輪盤無double反而全部中鑽

機戰X女主好撚正

武田最近好鍾意focus畫嘴唇果part

機戰X女主本身官方圖就畫到好似武田畫風個隻肥

飛釘
Bam

唔鍾意呢種

Ntr武田

不如估下今日有咩活動
放置project

上次出凱旋就係星期二派多兩大跳既
今次呢...

12島都未郁過
最好無活動

派多三大跳

Twitter係咪話今日出選拔10抽1

今日はチュートリアルキャラガチャがフォースター選抜キャラ確定になっていることに伴う、フォースター選抜キャラプレゼントを実施するにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
受け取り方法や対象キャラなど、詳しくはゲーム内のお知らせをご確認ください٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
#白猫

抽粟米

舊account既遺憾 mio同船梨我黎啦

地拖又勝

派石未

中到先講

無專就收番埋啦

Sorly lo

剎那正撚到

剎那又再發育?

On9 冇船梨

仆街完全揀唔落手

月見又係咁
最憎

所持+2 kirara, 法國妹

Haruka法揀唔揀好

雪劍呢

Del撚左 垃圾game

熊仔拳同遙
屌 我要mio呀 唔係都比隻sofie我呀 比呢兩隻我做乜鳩

中咗兩隻大波

中左黑翼弓🌚
全部女得一條仔就出事

屌你老母大波雙刀 限時爆seed 過左時間會死果隻

中左隻熊同痴線弓1.0
我要黑騎呀

又要揀又要屌
死鹹濕仔

貪得意塞左隻怪獸就中撚左
次次都係咁 屌你老母

Mio sofie 梨1.0

痾啦！

話左你
都唔知你咁興奮做乜

唉

人哋仲咁後生
對波揸得多會變大係好平常

唔知揀乜好

我明呀
但真係唔知選乜好，迫住塞一隻入去😑

送俾你都屌
最好以後唔好送

del驚

禾刀唔中澤城
好彩都有隻金元bb

洋梨+星狸

有冇人中Amigo

有冇ching 揀咗男角
我想揀蝴蝶妹個fd

揀左但唔中
就算中我諗都係長放禮物盒

amigo都冇唔好玩白貓啦

咁撚多石

偶像弓仲有冇用

除左見到呢10石
其他全部2,3星武

On9 又中

on9咁多石抽武

雖然抽唔返汪汪 不過收貨

On9

C9

原來有2抽

單抽中

點樣先可以抽兩次

點可能揀到十隻

齊角user

re島

即係課1pack就抽多次？

今日開始新手教學之後必中選拔
之前re左島既可以補返2次
無re1次
依家re都無用

得一抽
咁就比左佢

你齊晒又早玩未唔洗 我遲玩好多野想要都冇

我2次都唔中

Amigo

amigo 一早有啦，依家先黎打二手鼓

見到amigo笑左

依家先有amigo既都係jaga

依家都未有呢

有冇大佬答下齊角/唔夠10隻冇會點

Amigo唔好污染我個box

唔夠10隻會喺剩低嗰到抽
齊角就會盡快努力試俾大家睇

痾嗱

有聲

我愛馬場

amigo:痾拿
洋梨:痾拿拿

唔知以為你抽中限

點解你覺得佢唔中
收到風佢又250中雙限喇

抽到破壞弓，唔講火力嘅神解之後幾好玩

一早玩爛晒個鼓,依家先中都唔知有乜好曬

點解我普池抽得一次

又係未re島玩家, blocked

新式晒島🙇‍♂

哇屌 垃圾will

塞左七隻垃圾落去都中重點角

有d運

即係中乜

唔講la一陣又俾資深玩家串

得一抽嗰啲唔好話自己玩緊白貓啦

但係你中咗我想要嗰啲

呢句真 我只係課緊白貓

拎釘棺拋我? 訓醒未

盲左

666666爺

兩大資深玩家

下次可唔可以俾定心理準備

真係會盲㗎

😲

開波未

等你參戰

暴風雨前的寧靜

禾份人好正直 唔會圍毆人

派寶寶出去1v1 is ok

開

我都無 仲以為自己漏左

開你波

又要睇某2名男子做愛

我冇波

自選3隻揀邊3隻好?

我有

上年生放送

kamome為白貓選出年度漢字：「完」

今年又會唔會蟬聯呢

飽飽又準備勝

你自己慢慢

抽到上坂同佳b 又quit得apps

新手想問下刷6色星石可以打冰關

呢到唔歡迎新手 by內田真扎 早乙女4i

Ok 準備貼圖先

黑劍仲唔開個雙刀建加乘大鳩番佢

收到wind當年六爺賣咗溫泉建粒料
資深玩家應該可以大佢0.5%

牙沙拎隻白梨大鳩返佢

大醫生又屈

G支

同問

ios 點更新架 係咪一定要用vpn
手機個wifi 打左柴

開個日本地區ac,down完就識自動更新

9個學生,希望唔好送仔,要學生妹

話唔定係動物

出乜都唔關我事 反正我都抽唔到架啦 Never Lucky

唉唉又勝

咁係咪要轉日本app store 定佢會自己轉

白猫島ZERO OST有無人有LINK?

自己轉

有c drive link

放上嚟未

第一次抽嗰啲走啦

中咗幸福鎚
大頭妹呀

螳螂雙

都唔知抽乜好 得個八頁

齊晒

凱旋中佐巴個個收皮啦

So掛得user-big doctor

我都想要男主

抽得男豬姐係中番哂啲g

吊

垃圾黎 抽猶大啦

有了

一早齊左#9猶大

咁唔洗再抽任何野了
呢隻勁過甲由 勁到打爆全地球

公平咩

河野唔公平

公平咩

人地就可以享受免費齊限既愉悅 我就要50石先齊雙限

( Show Blocked User - 内田真禮 )

食到氣流

我都跟到

跟

唔好扮喎 你個張雙限圖黎

跟到唔係POOL都出到

never lucky

飽飽又勝

成班up過張圖都懶

仆街fake唒
中左伏

1:58

都話張圖唔係我

碌碌下張張圖都好似一樣咁
咁快就有人踢爆

今日玩得耐過白貓既另一隻手遊宣佈

尋日睇先知好多隻年尾宣佈執
連MARVEL侵侵都執

邊隻?

我第一隻玩嘅係執左n世嘅擴散性ma

抵執啦 0課金元素 點捱落去

hunter手機game

what!!!!????

有無link

好事黎,續版權又要俾錢富奸

個隻好悶

抵啦 垃圾仔

dllm

乜局煬有all in 玩咩

抵啦

同白貓合作既都無好下場

固力果執笠

mhw可唔可以游水 係水入面打龍

我有一排好迷
都抽咗幾舊水

前幾個月睇排名 隻vision由開驚到果陣都仲係top幾
Marvel出名既人又得果幾隻 唔執都難
唔通出齊53隻iron man咩

On9 抽黎有咩用
黎黎去去都係用免費野

hxh bas?

但係唔會有人用 因為你唔係99運就=垃圾

唔係掛

C社153隻都同你出齊佢

咁會係惡夢

熱烈地彈琴 熱烈地唱

個陣MH3打水戰

好正lo

3G個陣打隻G2水龍卡關之後就好撚憎水戰

SOLO到上G3無人陪我玩就棄左

我都係

諗住食下花生 但呢到是咪無hxh post?

啲post係晒到 有就有無就無架啦

我要唔妥e巴 唔妥到佢中晒茶熊為止

咁你唔妥我到白貓執個日都得喇

完全明白玩小眾驚想搵個人分享下喜悅都冇既感覺

hxh 係舊登唔算最小眾個批 係呢到都見唔到影

法老e 一抽就中齊啦

曬圖

[url][ 暗算 ] 男子在車內被紅纓槍插中，難道得罪了哪吒？
痴撚線

サービス終了のお知らせ

幾時可以係白貓見到呢句

兩日後

$#都唔做啦
cap埋茶熊水就執

中左基煲

留返啲錢準備課白貓2

早晨

剣 釘宮：陸上部
拳 魔王：學生會
斧 露比：桌遊部
槍 艦長（確定）：射擊部
弓 剎那：家庭科部
魔 水母（確定）：滑冰部
双 雪村（確定）：美術部
大 雷因：歸宅部

拳職

蚊力地圖炮

我相信愛衣會戰勝龜來

yes，龜apk都救唔到，所以戰勝龜來

剛回巢，抽到隻弓，點解依家直衝都殺到怪
之前水母咁上下個時就無玩

因為 top1

錢關既協力關
係咪要4人都買左先可以一齊打?

吾系

棄左n年仲返黎

清得唔得閒入黎企場

pad都唔使兩個買啦

全部都9999有咩好企？

屌呀 我平時兩邊買哂

金條魂條都9999

用1.5報酬果兩隻=.=

回巢玩家, 岩岩中左井上決定回巢, 但太耐冇玩唔夠4星武換武器,
只名換一把, 想問問係唔係換愛衣把弓俾井上用?

打幾多場

你解日任?

All in菜能口吾洗諗

食緊飯 企一個ac算

我冇所謂 好多日冇解了

Pad post係咪唔見左

唔明

佢弱智

我打到搭半

你開前玩家吹水區咪有

咁我換專好定愛衣弓好

換都唔洗換
等下期
見你都係唔明先講咁白

愛衣弓 好D
但係其實用咒都夠

連專型重課玩家表示一定係專

換左新機想試下速度

THANKS 巴打

呢幾日自閉刷石抽武, 希望可以抽到夠數換LO

last
thx heheking

我覺得專好D, 魔王弓係單發S3輸出高D
專有射速,普攻&火傷+100%

成場平均輸出值高唔少

但愛衣把弓唔止佢一隻岩用

咁換定4把先

都岩既, 不過連專真係唔同D
而且計返愛沙之前既仲用得既弓差唔多全部都係拎極咒>其他

再者你將來有幸抽到限弓, 都大機會幫佢連專啦
魔王弓岩岩出個陣咪一樣俾人笑產廢

我抽左水屬個隻

岩呀 所以我隻隻限都連晒專

岩牙 我連票選角都連埋專

岩

成班都六爺來

個box唔夠深
早期啲武差唔多換走晒

7爺講呢d

早期4換1既先無言
食又唔係, 又冇得換走佢

btw 要連專

淨係絕版已經嬴左啦
食左超過十把

讓那 飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭

通常聖誕pool幾時神解？

出年

隻弓有傷害陣咪齋行都殺到怪

上年正月都拖到一月廿幾先解啦

唉唉唉唉唉唉唉

柒唉

就黎lonely christmas

唯有出國避節解孤獨

rich

ok到時點你名睇下你係咪lonely Christmas

全日準備點名

答題出既一句語音
剎那果個

係街都點到名喎

井狗有冇咁撚柒難中呀

個總數咩黎?

聖誕，又有咩好怕喎

明日12月14日21時からニコ生開催！
出演者情報を公開したにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
【ゲスト】
・岸尾だいすけ
・福島潤
・三澤紗千香
・中村紗彩
・ケンちゃん
（※敬称略）
さらに、茶熊キャラの声優さんたちからのお便りを、番組でご紹介していきます♪

#白猫

三澤

釘宮艦長

三澤紗千香

紗千香

福島潤有配白貓咩?

會盡快配音

真禮細佬同三澤細佬 你地想做邊個?

做兩個姐夫

做真禮細佬食三澤

姐係配布角係男角啦

即係聖誕又要出黎做雞接客啦

唔通: 上半 --->性誕 ---> 後半

正月呢

上半 --->性誕 ---> 正月 ---> 後半

又黎伏池

下半=聖誕

屌 又饅頭

養生養生

屌 中男人

屌素劍又要過期

準備又出霞b 5.0

收到風 出正月霞

收唔收到島風月尾有幾多個pool

上半>聖誕>下半>正月

啪啪啪

30石get

今個禮拜乜活動都無
日日放張圖打發人走

sok果陣都係咁

都唔係第1次
比晒你睇,聽晚想睇佢地玩遊戲?

點解先行剎那 把聲好似唔同左
有無人覺得?

都無,點撚知呀

乜水

新英雄角？

似pkm訓練員

金凜星期5同茶熊同一日出
抽邊邊好先

直播？

你係咪開台抽金凜先 ?

睇下啦 我強度廚黎

歹徒

帶土開台用itools 定咩

蘋果錄屏大師

唔知點解連唔到

CHOK仔仲有無啲咩APP可以AIRDROP到
我用ITOOLS唔知點解AIRDROP唔到

我得喎 試下更新到最新版

開台啦 想睇你抽到好野

開係fgo果邊先會一符中

應該已經係最新

凱旋係咪為左叫人回鍋 定想暗示茶熊勁過曬佢地

笑到gapgap 聲
唔好以為買個m記要求多多就好型

我有d蠢 可唔可以講白d
係咪串緊飛雞??

無野了 下面有傳送門

得堆咁既野都拎出黎曬

D預告圖都ON9 魔王呢D失敗者就留最後一日先講
仲要連埋個濕鳩普池角
反而甲由呢D票后就提早一日出

聽日直接公佈收皮把啦

我唔知硬推魔王做乜 網球又係咁

做爛左

宜家搞到我對魔王好撚反感

J你就J啦

無啊 我無

見到個陣魔王投票第一咪係咁推囉點會諗人會厭
c 社不嬲無撚腦架啦

只可以講佢哋堆marketing 係垃圾

新手一問 點解呢幾日公告張圖有呢幾隻?

今晚大力支持王者

我隻眼呀

係Airplay

個名
Lonely

i mean 無J 但我持有

我有多幾隻差唔多樣 唔知點解

Same

Lonely screen

你地是咪老死黎 成日夾埋追擊me 做what

dead air王子又dead air

“呢d唔好理佢 等佢dead air啦”

仲未推爆post
白貓已死

君，吾注汝久矣。
汝實諧趣。
吾乃趣人，奈何汝之趣倍吾於二十
嗟乎！實百倍
觀乎此帖，吾受汝之趣力
吾肚笑裂 ，今邊鍵邊拾五腑六臟
欲原臟歸肚
敢問君，安獨趣予紅館乎？

白猫サービス終了のお知らせ。

fake news

中玉版執咗

係喎

938

今晚開始推12島迎接茶熊

#metoo

我的聲音在笑 淚在飆
電話那頭的你可知道

好耐無玩回巢，翼蘿都仲係不死小強，好彩仲有舊角係用得

推

推推

推推推

推推推推

推x5

推x6

推x7

推X8

推x9

推x10

之 歐鹿又勝

勝出dead air比賽??

有請4唉頒獎

白貓已死

仲有你

死埋

太耐冇玩冇抽, 新角得隻井上, 打D新關只要一勀突屬就好難玩

抽多隻猶大
唔夠就抽埋男女主
咁岩有齊斬突打魔+火雷光暗
差個水屬唔重要啦

好大工程WO 老細

依家有得抽top1水弓喎

買個釘宮ac啦 on99

買jo

唔多鐘意釘宮

一路好走

我講唔多鐘是佢隻角JA, 唔係話個CV呀

今晚準備去睇starwar IMAX

朝早一入影視台比人劇透左😫

收到風 今晚會講十抽一加埋限角落去

加同唔加好似都沒咩分別

賭神又勝

Hi

b ye

yo

你死喇北大

點解會死

帽事既

你已經死鳥

今晚幾點生放送？

好似8

My place?

OK, my home tomorrow

好 我帶定道具上黎

推x2

推x3

推x4

唔好開